用緊1080p 144 mon, 應該換1080ti定2070/2080好？

舊個張770壞咗逼住換
1080ti高fps幾值得入手但始終舊卡
Rtx dlss亦好吸引

1080p 144 1070都夠砌
唔開rtx同dlss嘅2080同1080ti差唔多performance

仲洗諗嘅 緊係2080ti喇
順手換埋4k 144hz mon

RTX系列對我冇咩吸引力
我同樓主一樣HD 144hz mon Dlss冇作為
RTX又未有驚有表現同聲音
（係咪仲係得條星戰比人J )

但係因為我已經用緊1080ti
我唔換可以等多好幾代觀望

樓主呢個時候壞卡又真係好似換邊張都得
咁就睇價錢做人
邊張平一兩蚊咪邊張

2080好似好啲

1080ti 好似已經冇貨
局你買2080

一係二手1080ti
一係一手2080/ti

唔會買一手1080ti

決定2080，但起碼要等炒價回落

有排你等

早排$4300收左張二手1080ti, 而家打機爽撚到

亞媽1080ti見過5100

邊度收

換咗2080ti 爽咗先

Dcfever

1080p真係1070ti都夠

亞馬好多五千蚊1080ti
決定玩二手算

等2070

1080p mon 冇乜必要上20
最好都係收二手1070ti or 1080

我有個fd 屌到1080 一文不值
話1070ti 都勁過佢咁濟，點睇？

利申用緊1080

Rtx性價比冇1080ti咁好
貴咁多又唔係升咁多performance
1080ti啦